慎入已加密 劇場版Code Geass 復活的魯路修 劇透集中討論區

不能只有我看到

話翻生就翻生

L.L.

新年最大喜訊

邊度有得睇 有上畫？

車夫黨等咗咁撚多年

今日 日本上

等香港上

「ギアス」「超合集国」「黒の騎士団」「ナイトメアフレーム」「Cの世界」などの専門用語が何の解説もなく連発され、
TVシリーズ時代の回想シーン等もないので、一見さんには敷居が高い、というよりも理解困難な作品なのかもしれません。

しかし、本作はシリーズを愛してくれたファンに向けてのスタッフからのプレゼントと言える映画なのです。
その証拠に、登場人物はほぼオールスターキャスト。今までのシリーズで活躍したキャラクター（これもどういう人物かの説明はまったくありません）が次々と顔を出し、
本筋に関係のない人までかなり目立つ場面があったりする、サービス満点の「顔見世興行」のような作り。
かつて敵対していた者たちが肩を並べて闘うという、お約束ですが胸が熱くなるシーンもあります。

もちろん、監督・谷口悟朗、脚本・大河内一楼という顔ぶれは不変。
この作品最大の見どころである「先の読めない展開」が楽しめます。
「絶体絶命の窮地→大逆転→予期せぬ敵の反撃→さらなる再逆転」という、息もつかせぬシーンの連続。
バトルシーンではナイトメアフレーム同士の激突も劇場用新作だけあってさらに迫力を増し、新型や新装備を加えられた機体が縦横無尽に暴れまくります
影評

2019年 到底知cc叫咩名未

仲會唔會有第3季

推測

童年回憶黎 以前j2播紅撚過巨人

電影改走左車夫啦

第3部尾得番CC一個

仲車夫黨
車夫黨錯曬喎

電影同電視係平行時空

香港應該唔會上 ？

medialink 連總集都上
呢個點會沒

無記錯今次個故事係跟電影三部曲？

係 所以夏莉會變路人甲 最後會冇左馬夫

車夫黨縮返晒入老母個閪到

改到車夫都無埋啦
仲有咩好嘈

播ed個陣有張圖

知呀唉

好多人無睇第三部

呢套係最後一部？
定之後仲有？

無講但20週年難講

成晚重睇返三部曲
依家好想快快手香港上畫呀
我忍唔住啦

扇有無得收皮？

香港幾時上

咁樣算good end？

算
同埋之後可以再出都仲得

計番之前應該三月至四月香港先有

卡蓮明明係個好女仔黎

邊間會上

未有咁快知，上次係medialink引入㗎。等佢公佈啦

皇道就嘉禾同mcl上

嗚呀!!!!!!!!!!!!!!!!
朱雀追妻

好撚正

我想知，戲院上個3部曲，
香港係咪無出DVD?

無

想儲都無得儲😭